紅媒民調：立委滿意度 民進黨奪冠 國民黨墊底

根據旺旺中時最新民調，民進黨立委滿意度最高，有57％民眾滿意其問政表現，其次是時代力量的46.4％。首次進入國會的民眾黨有31％滿意，但也有39.8％的人不滿意；國民黨立委滿意度則是墊底，只有22.8％滿意，高達57.1％民眾不滿意。

KMT 又要仆多八年街

KMT同班愛支台灣偽人初初諗住屌鳩民進黨禁口罩搶光環點知誤判形勢俾人屌撚到反艇
依家班愛支偽人縮撚返入老母個閪度

馬英九仲要話唔捐俾大陸冇人性
廢老去送返外賣算啦

件懵鳩離撚哂地,個時全部人要搶口罩,政府要配給口罩先勉強頂住
呢個時候仲話要俾口罩支那真係傻撚咗

不過依家夠口罩都唔撚俾你支那國,吹咩

疫症之後KMT仲有22.8％滿意 ?

支那口罩多到周圍賣 , 洗鬼捐

紅媒做嘅民調
篤咗數架啦

國民黨=香港民協

係都民賤聯啦 關民協咩事

表面聲稱又傾又砌
同時亦係黃昏政黨